C朗由士砵亭 -> 曼聯 -> 皇馬 -> 祖記

美斯到呢一刻仲縮埋係佢老母個閪度咋

嗯

我迷朗 但冇可能係用依樣抽美斯

出年psg
後年拜仁
之後浦和紅鑽 , 恆大, 傑志, 理工大學, 董之英
50歲前拎曬全地球既冠軍

賤種蝗fans同球會一樣
唔會有one club men呢樣野

樓主真係haters gonna hate極致

忠心就話唔肯去其他隊挑戰自己

轉隊就話唔忠心

字我贏 公你輸

Condom 去到邊都係 condom

避孕套球王真慘

去到邊都俾人用完即棄

閪鑽/日職踢法都幾啱佢 玩個人技術

佢踢後備最撚勁

一踢後備即刻捧歐國盃

一直贏

要抽都搵個好d嘅理由

夠鐘食藥啦你

咪影醜朗迷啦

One club都反冇野呀

撐樓主

同魯爾一撚樣去到三十幾歲先敢離開西甲

入波慶祝動作係fing毛巾？

無美斯上季聯賽疤狗就輸波,美斯個人不敗奪冠

你個地球好細